男大生「一夜2次」遭控性侵 小女友哭：剛穿好褲子他又要

年輕人不要太衝動！

《聯合報》報導，桃園市某陳姓大學生(22歲)2年多前透過臉書認識一名女高中生，兩人交往1個多月後，男生帶女生回租屋處親熱「一夜2次」，被女方母親發現後提告性侵。

法官查閱女方與女性友人對話紀錄，女生向友人哭訴：「他剛做完、我才穿好褲子沒多久，又要第二次」、「我一直拉住褲子、他一扯就掉了」...等，但陳男室友作證表示，有看到陳男和女生親熱，2人中途還變換姿勢，並沒聽到女生喊不要。

法官根據雙方說法，且發現兩人事後還有聯絡，認定不是性侵，但陳男與女友發生關係時，女生當時未滿16歲，法官依2個「妨害性自主罪」判陳男8個月徒刑，且未宣告緩刑。

陳男室友

姓陳果然淫底

睇標題都估到係台灣

香港既話一定係勞